
[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname},

Dziękujemy za zakupy na stronie {shop_name}! 

Twoje zamówienie {order_name} zostało przyjęte do realizacji i
JEGO WYSYŁKA NASTĄPI PO OTRZYMANIU TWOJEJ PŁATNOŚCI. 

Wybrałeś przelew bankowy jako sposób zapłaty. 

Oto dane bankowe do przelewu:

KWOTA: {total_paid}

WŁAŚCICIEL KONTA: {bankwire_owner}

DANE KONTA: {bankwire_details}

ADRES BANKU: {bankwire_address} 		 

Możesz obejrzeć swoje zamówienie i pobrać fakturę na stronie
"Historia zamówień" [/{history_url}] logując się na swoje konto
klienta za pomocą strony "Moje konto" [/{my_account_url}] w naszym
sklepie. 

Jeśli posiadasz konto gościa, możesz śledzić swoje
zamówienie w sekcji "Śledzenie zamówienia" [/{guest_tracking_url}].

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez SohoSHOP(tm)
[http://www.sohoshop.pl/] 

